12/12 華盛頓直播：最高法院前挺川集會

現場直播

未死去

黎啦共產黨

Trump or nothing

Stop the Steal

Democratic is about to be eradicated

無人推既

Anyone but Biden

Only Trump can save HK

時間表

主要大型活動包括：

1. 「讓教會怒吼！」(Let The Church ROAR！)全國禱告大會
當地時間：12月12日(六)
09:30(香港時間22:30)耶利哥遊行
10:00(香港時間23:00)弗林中將(Lt. General Mike Flynn)演講
11:00(香港時間24:00)全國禱告大會

2. 「遊行支持特朗普」(March For Trump)
當地時間：12月12日(周六)12:00
香港時間：12月13日(周日)01:00

3. 「百萬人MAGA遊行」(Million MAGA March)
當地時間：12月12日(六)11:00至14:00
香港時間：12月13日(日)00:00至03:00

4. 「神祐之國」(One Nation Under God)集會
當地時間：12月12日(六)10:00 至 12:00
香港時間：12月12日(六)23:00至12月13日(日)01:00

好多人

有無其他直播link

挺到完場

美國開始多人

有,大紀元

推到完場

po多幾個link

Hong-kongese can't live without Trump

有鬼佬訪問話有個香港朋友死左
對香港既事情好heartbroken
驚美國好似香港咁

似乎已經深入民心

侵侵我地與你同在

推

好多街訪~~~~
大家要睇live呀
美國人知道發生咩事架！！！！！

如果有個時間麻煩樓主打係到

-6.08分鐘之前

點cap時間出來 一對夫婦

多人到

大紀元好受美國人喜歡

鬼佬話見到香港好sad

將來打內戰靠你地

集會就開始

屋企張床要人呀

侵粉真係高質和平好多

集氣練槍
開戰

勁和平

Trump is watching you

廣東話

點都撐

係咪今晚判?
輸左就可以直上SC?

push

支持侵

得返兩日

好似冇乜人

大選過左成個月都有咁多人出黎

多台同播!美國開始多人!

勁搞笑 佢地同大紀元記者講gd morning real news

好似好少人咁

明顯美國人都未放棄

會唔會有antifa搞事
好似上次咁

如果侵粉裝修個高院就好

有咪俾人打囉

全部都冇口罩😂

巴打多謝你閑post，我啱先都有睇，袁爸喊個幕真係睇到跟住喊
諗返之前香港依家集會自由都冇埋

True peaceful protesters

美國人開始覺醒，認識共產

樓上有冇睇過國旗打狗嗰條片？

點解好似咁少人

啱先有條友舉住侵侵Rambo支旗，槍權

遊行集會 遲到是常識

到時被人打番轉頭

咩來

香港真係冇乜人知道，啲消息比主流媒體封晒

加油

#MarchforTrump

我係現場都會想去囉

Lamestream Media

呢度

自發set roadblock

想去，推

香港D主流媒體又準備好標題
數千人集會

嚇親你呀？估唔到國旗唔係淨係攞嚟fing㗎

Push

啊啦啊啦~!!!!let 's kick some asses, give them a fUCK!!!

好似無上次咁多人嘅

又係時候推下

香港都係啦

第一次一定最多

啱啱睇直播

Twitter 戰線需要大家! (2)

Same

支持佢地

今次遊行佢哋個個都帶晒國旗，小霞當圍巾

見袁爸喊我都睇到喊

今晚應該又失眠，陪你哋推

小霞？！

所以中立撚同左膠要落地獄

一樣

有生之年系列

你覺得有幾多人已經意識到和理非已經開始失效

前提係侵侵一定唔可以讓位

你唔係expect個個禮拜都200萬人上街啊嘩

好似唔太多人

侵侵

6萬人睇緊直播

除左戒嚴仲有咩計

朝早 9 點就已經有唔少人

yes

Hongkongers 呀屌你老母

God bless USA

好少人

Support trump!

幾點正式開始

大紀元紀者好靚女！Support Trump, the chosen one!

其實一樓個度係寫小夏但係佢哋成日直播嗰陣都讀咗小霞

死不足惜

做乜撚嘢變咗教會聚會，傳教

God bless America

link?

推！睇緊live..

dc 個rally 似傳教多啲

唔係wor
講緊media wor

第一修正案信仰自由

現場都有好多法輪功人士

每個直播訪問嘅遊行人士都有講中共滲透

睇嚟就算Biden贏，支共都會是最大輸家

想請教下上次侵贏左
對家有冇搞類似既野？

睇集會好有香港集會既感覺 希望美國人最後比到全世界人答案 民主要靠咩去爭取

一向都係antifa 暴力

應該冇? hillary第二日就concede咗

今次會搞到遊行係因為

- 民主左派嚴重打壓Trump陣營 *影響美國言論自由
- 選舉有舞弊疑雲 *影響美國民主制度
- 支共滲透美國

以上問題是美國發生政變，並不關乎大選勝負。

唔該哂手足！

美國人呢個時候仲唔出嚟就等滅國

港裔有咩問題